摸摸頭⋯摸摸頭⋯好幸福🥰

被男生摸摸頭真係好幸福🥰🥰🥰

最鍾意摸人頭

你放個電話出黎連登仔摸到你光頭都得呀

被男生摸龜頭好幸福

係唔係咁

仲要比男神摸

去殮房好多

搵到你果個？

隔住電話都摸到頭

屌你死基佬行開啦

下 即係點呀

你話要摸人頭咋嘛
我咁大個人都未聽過有啲人咁嘅嗜好

幾時擺酒？

嘩幽默得你

識唔識人book定醫院生仔

死人頭都係人頭

get到喇get到喇
女仔都係仔 鯨魚都係魚

係 所以我係基佬

you do share some similarities

因為我都鐘意青靚白淨

同埋都好情緒化

No

男朋友成日鐘意摸頭
俾佢摸嗰下會覺得好怕醜
因為佢一定眼金金望住我摸